有個自閉同學點算好？

今年開學重新調位，有條友坐我右邊，日日好似隱咗型。有時事連老師都唔記得佢叫咩。 從來唔同人講野但係廿四小時自言自語，成日嘈住我瞓。 叫佢收聲又唔理人。有咩方法可以令佢唔好再自閉聽吓人講嘢

教佢打飛機

應該好快會比人bully

踢佢個書包

成日被人話係狗

佢每日撚都唔帶

好撚快跳樓